有冇人讚同搵日光復英皇娛樂

屌你老味以前喺度賺香港人錢，而家返去大陸賴共
屌你老味班藝人成日扮晒本土賺香港人錢，而家大是大非唔出聲又奶共